（重要）對於前線開始失焦問題既解決方法

最近既情況 感覺上開始入左中共既圈套到 市民對市民 而唔係對政權 我地應該點解決？ 我地可唔可以對自己人做文宣 解決返部分前線開始過份滿足自己權力既問題？我唔希望前線變成警犬咁